燒豬仔骨vs叉燒，你揀邊樣

兩樣都咁滋味
但有d人鍾意有骨，有d就鍾意無